其實綠表哩個制度真係好on9

公屋撚租公屋已經慳左一筆
到儲到錢搵得多，拎張綠表出來，抽綠置居又得，免地價買居屋又得。
抽居屋買房協樓同白表分開排，中既機會大過白表咁多，唔中咪最多番去間公屋到住。

跟本痴撚線地唔公平

白綠表比例起麻要 9:1， 覺得機會細你就拎番間公屋出來一齊抽白表

無知一問, 綠表抽中及買了居屋,唔係要嘔返間公屋出來咩

樓主講緊公屋撚無乜後顧，鐘意抽又得，唔抽又得，抽唔中又唔肉痛

果班等樓住白表，抽唔中又要捱左幾年貴租。。

人地公屋有車，年年去旅行，鐘意一世痴住間公屋都得

真係你快樂過生活，我拼命去生存

利申：白表捱貴租

真係好撚慘，租多一兩年，人工加一加連白表都冇埋。私人樓又買唔起，租樓租一世，第時個仔就同你講冇樓唔好學人生仔。